有人話貧窮之人必有可恨之處

個可恨之處係咪就係因為佢窮?

窮係果，亦可以係因，而可恨之處通常係因。

巴打由成人台發展到黎財經台

唔係，通常窮撚性格都好多缺陷。

我只對錢同咸濕有興趣

唔係，通常窮而引至性格都好多缺陷。

你唔改變自己性格點搵多啲錢，所以話窮撚就係垃圾，淨係識浪費時間去怨人。

性格是不能改變

係，富二代就一定好，窮二代就一定好垃撚圾

總之窮就係原罪，岩唔岩聽

你自己都唔想改變就梗係無得變。

你窮關我撚事咩，傻閪。

但仆街性格就一定搵到錢

世事無絕對，叻既人有機會招人忌而比人害，柒既人一樣on99都可以發橫財

自己想變都唔會改變

短期可以扮
長期必定打回原形
唔信你可試下

因為世界是多元化

仆街我仲以為自己回左post

我係on99發橫財既人，不過你岩，我有橫財運關你撚事

係叻喎。

懶囉

一切由心造。

窮人要強制絕育

多數有錢仔見識多過人呢個不在話下，二黎有錢令佢地做事更加有底氣，更加敢去嘗試，話唔埋試下試下就成功佐，但窮人可以點改變上面嘅野？個個都半澤直樹咩

改變性格囉，獲取知識囉，識多啲人囉，最好坐係度就發達。

ture 窮撚行錯一次就gg
有錢仔？ 有病可以醫得起 樣衰可以整容 美容 讀唔成書可以去外國升學 唔識交際大把人自動痴埋身
想創業/打工 有daddy有人照 唔懮衣食住行

一次唔得兩次 一年唔得 兩年 三年

窮撚？ 停兩個月已經要乞食

死老豆仲好，睇黎你冇經歷過窮人思維既老豆老母，日撚日傷鳩子女自尊心，我都情願死老豆老母好過